【毒link出沒注意】送5000對鞋咁著數？adidas︰了解中

WhatsApp近日瘋傳一段「有毒」的連結信息，內容大意是adidas慶祝93週年，將會免費送出5,000對鞋，並附有一個網址。有網民稱按下該網址後，會轉到一個網站，共需要回答一個問題，其後便出現一段文字，指事主有資格獲得「免費一雙鞋子」，但首先要「通過WhatsApp分享給你的20個朋友/小組」，然而選擇鞋子尺寸及輸入地址，3日後就會收到免費鞋。

「送鞋」事件於fb瘋傳，有人聲稱不少人按了連結，該信息被自動轉發給其朋友，他擔心手機內的資料被人盜取。而有眼利的網民發現，連結中的網址adidas的i字有異，呼籲大家不要亂開。

就多民市民指收到有關「我們正在慶祝我們的93週年，並免費贈送5000雙鞋」短訊，要求填下地址及鞋碼資料，然後轉發便有機會獲獎的短訊，《蘋果》已就事件向adidas香港查詢，對方表示了解中，知情人士提醒市民小心，不要隨便填寫個人資料，與及開啟及轉發來歷不明短訊。

有冇巴打唔小心禁入去

啲on9仔先會中伏

毒拎脫毒禁毒link

有女仔fd真係信，仲share係group度，要人提佢先知係假，仲問中左毒會點，蠢過隻猪

老母sd左俾我,叫我幫佢同老豆拎鞋
一click入去見到條link有唔妥即刻close左
希望冇中毒

港豬最鐘意呢啲
自己信唔夠柒仲要拉埋人落水

似乎單純偷住址

不過建議呢d野都係唔好貪得意開
可能有d少update既手機會有安全漏洞,一開中招都唔定

識埋啲弱智朋友就會收到呢啲link

自爆真實住址仲參過中毒

冇用whatsapp冇收到

睇到寫住阿迪達斯 仲唔係伏？

5000免費一雙鞋？ 中文嚟㗎？

開path會中毒架咩 ？

乜撚野剩餘的對

等睇又有新閃卡

港豬點會理呢啲
有著數就仆到去參與啦

我按左點算

有人share比我
同平時睇av網彈出黎d網站好似
一眼就知係假野

冇朋友咪唔驚囉